我想問下先達有邊間舖係黃店

幫朋友買嘢，唔該

你每間都講五大訴求，如果佢接到就係黃